大佬們！！！ 求入嚟指點一下小弟！！

小弟今年先19 仲讀緊書

事關小弟想投身呢個股票市場

但我又從未接觸

有冇呢方面好勁既巴打指點一下

點樣可以玩到得心應手

同埋有咩條件先可以加入股票呢個大家庭

希望吾會輸到連本都冇埋

讀好啲中文先
文盲玩唔到股票

樓主快啲走，呢度我頂住

吾梨老母咩-.-

對唔住囉
打慣左5p字好難返轉頭

下個禮拜股王騰訊出業績
全副身家買騰訊貼價牛證
本金一日即變十倍

首先去開投資戶口...

收到

買正股無用 要買牛熊創業板
總之邊隻炒起咗兩三倍就all in 博佢升10倍

死番去你老母個閪到先啦

點解買正股無用 正股喺邊d？

唔好鬧我啦 盡量改緊d 5p字

唔洗知
淨係知你訓身買8字頭就得

跟媽咪麵買，包贏

星期一開市 allin 1705

諗起我15年大時代中五日日上堂喺度trade

大師！！傳授幾招過小弟學習學習

唔好買高風險例如牛熊/窩輪/追入新股

新手買藍籌出等業績
或者月供藍籌/高息股

想害佢既直接亂打個數字比佢咪得
岩岩開始玩股就叫人玩創業板

用下你個PATPAT諗下
如果股票咁易玩咁易發達
依個世界重邊有人返工喎

買藍籌學到啲咩? 升唔升得多, 跌你又唔會走

我係希望至少可以了解一下個運作
有d咩專業術語聽得明
明白點解投資者會選擇買呢隻股
眼光呢d可以培訓
所以認真真學下

十九歲上黎連登問 可以有幾多本
無本買股票同過大海賭大細差唔多